基本法是憲法, 人民不是守憲法的, 國家才要

完。

推

有支那特色既憲法

睇下中國套憲法
習近平有守咩

系統上唔係叫你守憲法，係憲法俾左權力政府繞過立法會頒佈新法律

憲法權力黎自？

樓主有冇睇過基本法，基本法內文係保障中共對港控制，而唔係約束政府
同中國話自己民主自由一樣，基本法話係憲法，只係一個大話

基本上只係小憲法
法理上咪又係under支那人大

this is china.jpg